[口號] 「2020，全面直選」都應該係口號之一

大家叫咗半年五大訴求 缺一不可
五大訴求當中最重要既就係行政立法雙真普選
美國既香港人權民主法係訂明2020年香港要普選立法會
或者可以諗啲有創意啲、有氣勢啲既口號，但要將廢除功能組別同埋2020年立法會選舉放到入去

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls